如果同條女行街比南亞狗聊

我
條女
南亞狗

無啦啦行行吓
南亞狗：fucking sexy mother
我：我一聽到 ，個心好唔憤氣但佢哋有三條友又做唔到啲乜
之後同條女講返
條女：乜係咩我聽唔到喎

嗰陣時真係好嬲又做唔到啲乜智勇雙全嘅連登仔有冇方法幫我拆掂佢 唔想再係班仆街面前抬唔起頭

你諗下嗰度係我條女屋企附近，班仆街講嘢都咁撚猖狂，保障下你哋嘅下一代同你哋嘅老婆 唔會比呢班仆街搞過有冇方法係佢哋面前抬起頭

佢哋班仆街就好似啲寄生獸，入侵人地國家之後大量繁殖 ，就算到時啲處女唔係比MK仔破哂係都係比班仆街強姦哂

係咪諗過係撩你

狗吠人類點會聽得明？
把口喺人地度，人地無郁手你耐佢唔何，時運高聽唔到。

垃圾 扮聽唔到
死廢物 夠擔就當埋開佢波啦

南亞驚唔驚香港mk

Sorry
嗰陣時冇咁大勇氣

人地地底泥，點解要同啲泥鬥氣？

樓主1打3啦，連登仔有咩做唔到

然後叫條女call白車送你入院

佢哋班仆街成日都成群結隊，煩撚到嘔

洗乜理佢

唔關勇氣事喎，肥宅鍵盤戰士洗乜理佢。

我老豆教落，一係唔出手，一出手就乜都唔理執住一件嚟砌，其他人見到會怕咗你

大佬你估我呂布咩
呂珊我都唔知夠唔夠打

已經唔係講到面子嘅問題
呢個係屈辱 ，我哋嘅文明就快比佢哋入侵

im sexy and i know it

家父教落出邊玩唔好惹是生非就得

煩都無計，花蜜吸引蝴蝶、糞便吸引蒼蠅，你唔係蒼蠅自然唔洗理啲糞便。

多謝你巴打

你個下唔打柒佢依架黎後悔，知錯能改呀

再有下次咪話:You too bae

知道你男女都啱仲唔嚇撚到鳩縮

shut up nigga

比3條友打係條女面前㭍左仲衰
不過點都好 唉都有後悔

咁樣講完就同你個名一樣

如果張超雄下次仲選到入去 香港加速滅亡

真心我返工嘅時候黑人仲好禮貌，南亞狗=蝗一樣咁低劣

送埋條女比人吊啦廢物

呢句堅

咖喱腸死撚開都唔知有冇性病

底線如果佢哋行埋嚟，一定同佢地死過點都唔可以掂自己條女 下一次有呢啲情況

thanks buddy

唔係你想點
串到人哋縮返入老母個閪到？
開佢波？

屌垃圾議員博南亞狗投票

擰轉頭單佢眼 咬下唇
再一野揸落條女個囉度
再舉個中指拎埋尾彩
霸氣慢慢攬住條女走

睇新聞班仆街痴線 班友仔冇人性玩報復，強姦殺人乜都做得出

你個名 令我諗起你同呂珊打交個畫面

佢人有3個
我當你夠一個砌
你條女畀哂空位另外兩個行住
到時佢做咗人質就真係做咩都冇用
冇架呢啲情況唯有忍

聽過有個男仔friend 去usa exchange
咁佢同另一個女仔搭緊巴士，有個nigfa 行埋嚟同個女仔講" I like your ass",跟住我個frd 講"how about my ass"

nigga

另外兩條友捉撚住你

之後個黑鬼俾佢嚇走左

我情願受皮肉之苦

你條女比你落台咋

唉

噉如果係得一個，你係咪會出手先

南亞狗死全家

大大聲屌佢老母啦垃圾
自己主場都驚

老老實實
人地爛命一條
座監可能仲益左佢
所以佢地都真係無有怕

叫條女學下點防身仲好

睇到呢個post
終於明白點解港男成日比人話廢

屌 中二到

我都唔想歧視香港班蝻，但佢地真係好乞人憎同痴痴地

有畫面

如果係屋企附近就唔好亂開拖啦 怕你女朋友俾人跟蹤
係出面你有自信就直接開拖囉 不過要夠恨 唔可以留手 同埋預左好傷

不過你問唔打可以點做 我都唔識答你 吐口水 ？搵野掉鳩佢？最後都係打交
同佢講屌你老母？條女又俾人用語言同時姦搞多幾秒

Ching會點應對
講出黎 俾大家學下野

上連登 勿認真

唔會，通常呢啲情況另外兩個最多嚇呆咗，然後推開你，再拉俾你砌嗰個走。

一巴車落去佢把口啦

勇敢啲講
shut the fuck up brown

我一諗到音樂即起，然後全部人係到跳舞就笑到仆街

同歐洲一撚樣

叫你即刻玩番佢姐

有聲嘅

俾著我 一巴車落去 佢即刻暈低
另外兩條友仲唔嚇到逃跑咩

我啲肌肉簡直完美

低iq eq動物

到時告你傷人

Mohammad is a child rapist

正常係外國遇到呢d最多就話
Fuck off, mate

唔好怕柒 當時只可以忍
就算當你好好打 即場打贏佢幾個
一係你打死佢地 唔係佢地番黎搵你條女
就算比狗見到告你打架都有排煩

真係要解決咪寫下信比區議員 要求多d狗巡下 但出手先就點都係蝕

On9 南亞最撚齊心 實幫拖 你估港仔咁撚驚？

佢：fukking sexy mother
回：thanks, can you tell your mom last night was great.

呢D情況真係難搞, 比佢口賤條氣又唔順, 出手就算打交打贏定打輸, 後果都係輸
如果無法律責任就真係打柒佢

其實引佢打你先 跟住打暈佢算唔算犯法
想做好耐 不過廢事犯法

都算, 照計你打交 , 因為自衛係以不超過對方對你使用的武力而定
不過如果三個一齊打你一個或者佢有刀, 就可以解釋合法自衛
屌佢地條命咁賤, 真係搏唔過啊

On9 會唔會係咁 之前我朋友一個打四個 最後上庭 個官 下次與到呢種情況就走 你以為你係超人？ 笑撚左出黎 最後係完全沒事， 唔通10 個打你一個 對方有刀先可以還手？

與其同佢地硬碰，不如一笑置之，同條女講呢d人on9就算，做咩同賤命鬥？無得鬥架喎，亦唔會值為垃圾花錢做d乜

試過有隻蝻拉住我條女 我扯返佢返黎 倔住佢講左句屌你啊 無撚野啊? 佢地聽得明 仲答我屌你老母 好彩無後續 可能當時條街多人佢地唔會做啲咩 互屌2句就算 我憎蝻多過蝗

如果有下次記住回南亞狗go f**k yourself.

直接打三條九話喺街俾人恐嚇，對住南亞狗乜撚都唔洗同佢地講，佢望住你笑下都打三條九，等d龜嚟𢭃下佢地，佢地會收斂D。

唔還手都還口啦，呢到我地屋企黎

而家好多呢啲仆街都係攞行街紙，喺香港做黑工。當佢地嗰審批就完，佢地就會諗辦法留喺度，因為呢班冚家產本身喺嗰邊都係通緝犯，一返去就要坐監，對佢地嚟講香港嘅監獄簡直係天堂。

同佢講good luck in job hunting, fucking cunt

地鍾皮褸阿叔都不如！

Get the fuck off my face you piece of brown shit! Go back to Pakistan now! You should not be in HK! HK is for human but not animal

唔理都係保護你女朋友嘅方法來嘅
開始做gym啦快啲

唔識法律，但係可唔可以告遊蕩罪？

根據香港法例《刑事罪行條例》，任何人在公眾地方遊蕩，意圖犯可逮捕罪行，或故意妨礙他人使用該公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益，便屬干犯「遊蕩罪」，最高可處監禁2年。(wiki)

意圖…非禮？

打柒南亞狗

就即使 使出 玉女素心經 打呢啲大怪

用勝利者眼神答佢：yes, she is sexy and I am gonna fuck her tonight. thanks.

去力x健身練大隻，到時乜狗都唔怕

you too

咁誇張？
邊區

香港幾撚時有反蝻大遊行？
有我一定Join

做多啲gym練大隻啲
起碼個樣兇得下人

聽聞南亞人性能力好強，你女友被睇上有福了，一定好爽

如果有非份之想我命都摶埋

好廣泛

有冇諗過南亞人作奸犯科係因為佢哋係社會流動性低嘅群體？點解會社會流動性低？一定係結構有問題，少數族裔政策做得唔夠好。
激發矛盾唔會解決到問題，少數族裔融入唔到->邊緣化->社會排斥->更加融入唔到。只會惡性循環。
而你又唔能夠趕晒佢哋走，佢哋幾代人都喺度，有晒合法居民權利，所以只能從政策層面改善。
不過當然呢度係連登，唔啱聽當冇講過

打佢老母

強姦都入政府數貼埋錢好冇

其實有啲港女恨咗好耐

我寧願白白淨洋腸好過咖喱

One Two Three Four
wow wow wow 我比碌蕉你含
wow wow wow 你會否幫我含

無得搞 去做gyn似番個男人啦
起碼南亞狗望到你都唔敢撩先
實測有效

當然立即開佢波啦，連登仔一打三係基本，一打五係正常

你大隻到人地三個人唔敢挑你一個?

冇人話強姦唔洗拉
不嬲強姦犯都係刑事 但強姦案有因為咁消失咩
拉完之後唔諗吓點樣從源頭改善問題只會一直有人犯案

當你個樣似係點都KO到佢地一個
佢地就無咁猖狂啦
同埋南亞狗好多人好睇唔好打
係元朗拳館成日同佢地玩，個個牛高馬大但下盤勁弱

上面有啲回覆好撚正
話張超雄下屆仲選到就香港加速滅亡
真係當撚哂佢係幕後黑手咁
份禁止酷刑公約係咪佢代香港簽

又關政策事 擺明係佢地既文化唔尊重女性啦，騷擾女性呢層唔關政策事，係文化問題。

報警告佢性騷擾

俾南亞撩就無 但有俾mk撩過
當時我手拎住個足球
走埋去佢面前放開個波凌空一野散鳩佢

去尖沙咀清真寺長老投訴個三條南亞佬

同佢講句cheers man that’s why this hottie is mine
霸氣得黎不失禮數

你係南亞狗？南亞狗人人喊打，融入唔到就返鄉下，强姦， 打劫， 周街打人，殺人咩都做，仲衰過大陸人。

有個fd 係m記比4條南亞仔打尖
之後打起上黎
個fd冇爆肛，亦都唔知南亞仔有冇入院
諗起個fd好撚勇

大聲答句you too bro
大方得黎又有攻擊性

send比張超雄條仆街叫佢管下自己d狗

呢 D 讀中學時己經識，但有幾可真係夠 Pop 實踐 。

你唔開佢地波你咪等你條女同佢地玩4P囉~

正常人都唔會撩個大隻佬掛?

前考帶出街己經犯法

之前行旺角個阿差金精火眼咁望住我條女對腳
咁我咪啤返佢
佢問我望乜撚
我問返望我條女做乜撚

之後又話自己係尼泊爾人
又話吹雞又剩
又一拳揮埋黎凶我
個下就知佢得個樣

嘈咗陣要走又捉撚住
有兩個便衣黎先比我走

mind your language gentleman
your mom might not be happy hearing that

有幾多南亞狗有投票權？

廠長潮文都嚇到佢仆街啦

郁左手你就笨柒
你經過既幾十秒已經差唔多見盡佢地既人生
活得咁悲哀你咪大人有大量忍一忍佢
況且地底泥無野輸 唔好瓷器撼瓦器

唔打只少都屌幾句 當聽唔到真係柒

希望佢地睇中你老母 一齊上

就算你真係好好打夠1打3
你保證d蝻咁癲唔會收埋d刀仔/暗器咩
有時面子就算啦

你老豆試過未先
人地3個點會怕你

雙節棍犯法喎

咁撚懦夫 遲早一日條女比班垃圾姦咗
有法律制裁都無用

見一個打一個！

你拎出黎個下已經俾人一拳抽低，除非你拎住行街

有事你照我？

用棍易上手好多

有人明

希特拉應該清洗佢地

諗起細個有次出街係一條長樓梯度同一班南亞細路狹路相逢
因為條樓梯好窄所以我同佢地是但一面一定要讓另一面行
之後行到面對面班細路完全冇讓路嘅意思，於是我企定定係度
咁佢地當然要讓路，其中一個著c朗波衫嘅細路行過個陣用力推左我背脊一下
我掃一掃畀佢掂過個個位就走左
呢啲南亞人真係賤種黎

佢地係咁撚勇洗鬼做街童
一樣係mk仔欺善怕惡

波衫一定老翻 成班柒頭

吹雞起上黎你打哂 ？
葉問咩

唉我係懦夫

英國西約克郡12名南亞裔男子，年前多次強姦及性侵一名13歲白人女生，周一被判監3年半至20年不等，合共監禁刑期達140年。

受害女生在2011至12年間，多次遭輪姦和性侵，現患有創傷後壓力症候群和抑鬱症。12名被告年齡介乎19至63歲，其中11人強姦罪成，另一人被判與未滿16歲少女發生性行為罪成。25歲的被告卡比爾（Yasser Kabir）判刑最重，監禁20年，他另涉兩宗性侵6歲及7歲女童的案件。法官宣判時斥被告滅絕人性，毫不尊重受害人。

判刑前夕，現年20歲的主犯喬杜里（Arif Chowdhury）潛逃到孟加拉。案情指，喬杜里先要求受害人協助販毒，遭拒絕後強姦她，此後要求少女接客。少女被迫先後與案中12人發生性行為，更曾被其中5人輪姦
去到歐洲咪有一樣問題
成班cls十幾條友搞個13歲

佢識吹雞 你就唔識報黑警

根本政府就唔應該批佢地落黎移民
好似窮人，去左5星級酒店住，結果埋單先知俾唔起錢，之後被迫偷呃拐騙。根本窮人住3星就得，冇咁大個頭戴就唔好戴咁大帽，唔應該入去住。

禍左政府喜歡慷他人之慨，收埋班難民落黎。
要班難民落黎香港，應該先通過語文考試。理得你有幾慘，總之一定要中文、英文、廣東話要合格，先批。

人渣敗類

好似英國咁。

如果無論任何情況，理得你家庭團聚、投資移民、技術移民、政治疪護。都一律規定新移民的申請人 ielts 要 7分，speaking and listening最少6.5分，已經解決晒新移民帶來的社會問題。

最好硬性規定埋，學歷最少高中畢業。

支持成立本地反蝻保衛團

再加埋地理文化考試，要新移民對當地的文化和地理有一定的知識，最理想。

到時又話歧視我屌你老母

我覺得好正常，街邊隻狗吠你都唔會打返佢啦，btw你條女幾識做

佢冇你地諗咁醒

我都試過 我行前左女朋友後2-3身位，無啦啦蝻hello 靚女，我望住佢what problem佢就走左 個下真係想打佢但無勇氣 怕比人拉

應該聯署去信入境處

要求
大陸新移民：
1 通過廣東話聆聽及口語能力測試
2 通過繁簡互譯測試
3 通過香港文化及生活知識測試

外國移民：
1 通過中文、英文及廣東話測試
2 通過香港文化及生活知識測試

無論任何情況，包括家庭團聚、投資移民、技術移民、專才移民、政治疪護，都一定要通過以上語言文化測試。這是保證雙方移民後都有利。

巴打

得啦南亞狗

真係好撚憎南亞狗 最緊要佢地爛命一條 坐監都唔怕

開佢波

社會害群之馬
香港人要養埋啲垃圾

如果規定左要通過語文測試，南亞問題會好左好多。

蝻

完全唔抵幫

好似收難民 係聯合國的要求。
所以設立語文考試，係最好解決辦法。

如果香港拒絕收難民，
比較難向聯合國解釋。
但設立語文考試就唔同，解釋語文不同，融入唔到我們社會，批佢地移民，無論對申請人和香港係弊多利少。

就算你係葉問好撚抽得，佢哋出手之前你都唔好出手，佢哋唔怕坐監，但你坐監你就損失好大，你女朋友實會好傷心

言語上挑釁無咩大不了，你eq高d咪由得佢

但如果你內心真係唔忿氣，你都可以鬧返佢，叫佢Go back to your fucking country又得，話i saw ur mother raped and beheaded by Isis又得

英文真係唔好既，當面用廣東話屌佢老母都叫做輸人唔輸陣，起碼show比其他路過既香港人睇下

當然，如果佢哋郁手在先，就咩都唔好理，執住一個人嚟狂毆佢

係得香港守規距

你不如諗下你真係郁左手會有邊D可能結局

Btw你女朋友畀個落台階你，係好女仔嚟，好好珍惜佢

我會

Sexual harassment by words

對自己女朋友好撚唔尊重

所以香港男仔咁撚廢
小小咁既事咁上心
下次你老細屌你老母
你又上來問連登仔咩
連登會組團幫你咩

講武又唔夠人來
講文? 英文又唔撚識

香港係唔比隨意帶呢d野出街...

On9 你都識講一打四啦 即係人地一齊啦 咁咪合比例囉 你試下一打一 仲唔告你公眾地方打鬥

不嬲遊蕩罪就係咁用

如果你拉住你女朋友走，女朋友冇乜意見，咁就梗係好啦

如果你拉住佢走，佢反而會屌9 返你話你廢，咁你講呢句就可以達到win win喇

睇情況講野啦當然

唔知你假膠定無腦
人地討論下就叫上心
起碼佢會為左自己女朋友著想 我覺得佢係一個好男友
香港人英文差？ 97後嗰班垃圾可能係既
好老實 香港人英文真係算係咁
講打 為左班垃圾坐監 值唔值啊
如果係街真係打 成街香港人 我唔信相信全部會食花生
一定有後生仔呀叔幫手

咁你預左夫之目前犯

講撚咩，聊你兩句就想有D咩，睇下個條印度IS犯，佢都未必驅逐出境。

樓豬下次答i know right
然後拍下女朋友屎忽宣示主權

然後9秒9即刻跑走

Trust me you don’t want to mess with me

起碼講番句駁丫 廢到呢

導致他人合理地擔心本身的安全

基本上任何人係條街度攪鳩你都可以入到，就算唔係，另有一條關於性騷擾既法律可以告任何以蓄意同你講咸濕野既人，不過呢個情境好難有證據。

要自保幾時都要練下野，有咩事等黑警黎到你都死左

你夠膽唔代表人地夠膽，一個大隻佬你無啦啦開佢波你都考慮下先啦，人就係欺善怕惡。

無賓周就無賓周啦
一係你就殘廢無手無腳
正常男人應該要維護自己專業
不過你呢啲特殊人士就另計啦

練來好肉地 捱耐打d?
人地毅進有枝炮
都要call白衫來backup

你當自己葉問?
人地call埋d同鄉圍都圍死你

送走女朋友先，先笠返個口罩返黎同佢地覆桌。

返屋企拎keyboard 打鳩佢地

呢係真 有個深水埗見過三個南亞仔想開個mk仔波，點知mk仔郁手先，捉住行頭果個南亞仔禁佢落地打見佢一拳一拳打落南亞仔塊面到，隻手同佢塊面係咁流血，其他兩個見到都陣係過去拉開佢就算，個mk仔仲要拎尾彩，大叫夠膽就一齊黎呀屌你老母，再望住個mk仔成手血，好撚似睇緊漫畫咁

you too baby

係，點知果三件個老豆都係咁教佢地，然後就三件捉住一件黎砌，條女見到就怕咗你

真勇武 敢反抗乜是都冇
知你唔敢就玩大佢了

你都識講mk仔
唔識死鬥唔識死蝻
宜家係連登仔

你望下樓主宜家比人串完
番到屋企做乜

通常啲差人唔會玩到咁樣捉佢地反去，因為捉左佢地反去d差人有排寫野有排煩

蝻真係衰撚過d mk
社會最垃圾個班
完全爛命一條
搏坐監都無所謂

咪就係最多蝻嘅重慶 個時7 8點我地只係係街行過
奉勸各位深夜無論男女都唔好亂行重慶附近 尢其女仔行過會係咁比人視姦

你都好mk下
佢地冇行動冇講野唔好撩鳩人 拿拿臨走就算
冇便衣係到 你比人溶咗都似 唔溶都搞你勁耐

講真個句
唔好撚理佢地啦
除飛佢掂你條女
首先唔好聽咩連登仔講開拖
一打三 葉問都走啦
仲有打起上黎咪又係俾差佬拉
你咪同班癲狗打

做咩要為果隻狗吠而唔開心

到時上新聞仲好笑
又係比連登仔笑番

咁似我老豆既

現實都唔知邊個砌邊個呢

樓豬: Thanks, not bad yourself

操大隻
啲南一係瘦一係肥 邊個仲夠薑撩你條女

your mother is fucking sexy too

話說小弟之前有日照平常去做Gym
咁個Receptionist係蝻黎
我比張卡佢拍個陣 我同個朋友用廣東話有講有笑
然後隻蝻問我係咪好好笑 我即刻著撚哂火用英文喪屌佢 即日投訴佢 過幾日見返個GM個出埋Warning term左佢 垃圾
其實香港所有少數族裔入面巴基斯坦同尼泊爾同埋印度係最多 而絕大部分作奸犯科都係巴基同尼泊狗 反而印度佬好多都係做白領/生意佬 大家得閒可以去政府統計處睇report 到時屌鳩班蝻個陣都唔會比人笑唔識野

話勇武果啲 真係得啖笑
人地咁高大 就算學過武術 都唔易彌補身形差異
仲未計佢地都可能學過下武術
仲要1挑3 勝算好微

渣ga
你睇下瑞典人，再睇下香港人

到時你開佢地波唔夠抽，你條女打贏左你更無尊嚴

一打三完，班南狗打到樓豬爆江之後同樓豬女朋友
call 得白車黎樓豬都死撚左

保護條女好應該
所以點解香港男人咁廢鳩

佢地唔出手根本唔需要理佢地
佢地爛命一條 一句半句咪當聽唔到囉
小小事都咁介懷點生存

出面有個post話無丁過同學同事既男人唔係正常人 唔通你搵晒你女朋友既同學同事黎隻抽咩

你呢啲叫令條女處於危險之中
唔係叫保護條女

紅磡尖咀大把印度佬賣鑽石 普遍正常 有教養
不過我地撚識分國藉咩

話還拖個啲肯定小學雞黎

人地爛命一條，仲要吹親雞都成村人

理撚得你葉問都冇撚用啦

無㗎，同條女練多啲跑步，有咩事跑走反而最好

智取，高質回覆

咪係
傻仔先同佢地打過
以為自己好好打咁

比蝻撩得 就知串柒柒死mk
你個樣好似屎柯star戴眼鏡果個咁行出來
撩你好正常

有咩遊行 反蝻團體我一定參加
憎佢哋憎到仆街 同哥布林冇分別
滅族啦仆街 無一個係無辜既

有朋友試下屌番啲南亞，比人打爆臉骨入左醫院

哥布林

試過喺官塘踢波俾蝻踩場玩嘢，之後大家互兇推撞，最後報咗警，警察嚟到話：無受傷就算，依家佢地人多，佢地主場，我地先喺小數民族啊

係糞便所以吸引啲蒼蠅

只好多啲搵警太投訴，多人嘈呀sir先去行下吠兩聲

爆面骨算好，佢地爛命一條，又冇人性，唔驚坐監，隨時拎把刀出黎插你，上次油麻地7仔職員咪例子，比佢用刀插死
所以樓上話唔屌返佢地個d on9仔黎，以為人地會君子行為，公平起見，拳頭隻抽咩 ，3個夾埋熔左你就會

半獸人 哥布林系列

d南亞狗用條J都發死你啦

攞出黎打唔緊要，一陣打輸左真係柒到仆街

係條街個D多數巴基尼泊狗

真係好撚憎呢班垃圾，住油尖旺成日落街都俾呢班撚樣撩，日光日白都撩你！佢哋係係女都會撩
仲要痴到勁埋喺你耳邊講嘢

帶啲防狼器出街冇蝕底

平時球場班小蝻都好嘈

lm

唔諗後果俾人嗲兩句就開人波
條女有咩事真係多得你唔少
仲要諗住一打三
兩個夾住你 一個係你面前搞條女 你可以做啲乜
蝻仲要唔知有冇武器喺身
動物都唔會好似你咁不自量力
做垃圾吧啦你

唔關係唔係連登事
佢地生活得好好地走去老強
都可以怪個社會?

你講既野 同我講既野有咩衝突呢? 一個打四個, 你係不超過對方對你使用的武力咪無事囉
唔係話十個打你一個 對方有刀先可以還手既, 你一個打一個都可以還手, 不過差佬咪當你打交囉 如果開拖係無法律責任, 呢度個個巴打都想打到佢地入廠啦
唔係話條氣唔順 / 比人串兩句 , 就開人拖就叫型既, 但係香港地打交就係蝕章, 法律就係有漏洞 無計

使唔使比你操番十年八年再搵人隻揪阿
量力而為
計住計住
不過你呢啲垃圾港男 無做開運動就蛇頭鼠尾
我有做開運動驚佢條春呀
一個男人如果自己女朋友同埋尊嚴都保護唔到
你都係book個好啲既獸醫閹撚左自己吧啦
仲有面話人垃圾
少少勇氣都拎唔出嚟面對挑戰
邊個係垃圾呀

哦原來係驚警察叔叔
細路仔係咪未入過差館呀
下次開放日記住搵你老母簽通告跟學校去睇下嘛

叻啦叻啦

反蝗都算
反蝻有撚人敢帶頭咩

拎個鍵盤係到攞存在感 so9sad

嗰個好似越南佬黎架喎

傻仔先特登練大隻
練下拳好過
以為舉下啞鈴 做得幾下引撚上升
就當自己食過夜粥

你未出手, 已經訓低左啦
講大隻你都未必夠人大隻啦

俾我操返十年八年都唔會揾人隻揪 你喱啲唔係叫保護尊嚴 面對挑戰 係叫衝動冇腦弱智行為 人地蝻阿狗低智你又跟住人低智 作為人類你為左啲狗吠而理佢地我都冇咩好講 我有冇做開運動我自己知亦唔需要你條低iq eq狗黎評論

點解唔可以佢地一意圖犯罪，就驅逐佢地出境，咁佢地應該會收皮

:police! run!

蝻講得呢句你覺得佢哋會無非分之想？

屌啲蝻亞狗真係好撚煩
成日一班人喺度嘈生曬

我驚你保護唔到條女反而比人捉去姦
唔係出手反擊就代表威叫保護
量力而為啦Ching

個人認為
日後香港人有咩事同蝻嘈既話
附近既香港人就了解下幫下手啦

反蝻大遊行 屌撚死你班蝻狗

Fucking sexy mother點釋？
屌你老母正撚到？

有咩好嬲 戇鳩鳩
我之前都試過 兩條南亞狗係旺角話我女友sexy ass bitch 我笑笑口講句thank you就行開左 都唔知有咩好嬲 樓主毒撚？

屌你形容得好貼切

You guys are so fucking hot too😍

現實中練完拳米又係比人圍

整啲代表icon 又唔用，係咩意思？